真心 唔好覺得大陸反共個班真係反共先得架

前幾日睇到個post
支持大一統同各區獨立佔一半
入面有啲只係反習
並唔係實際意義上既反共
香港人係名符其實既反共
唔好再手足前手足後
而家只係同一條船

香港黃絲都唔係全部港獨啦，有乜問題？

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

班傻閪見到啲留言抽吓政府水又打晒飛機咁又we connect又剩
想嘔

咁香港抗爭初期67月都未係好反共, 係後來大佬越黎越明顯, 我地先至識玩, 或焗住咁玩, 美國旗, 國際戰線, 十一賀佢老母, 曱甴近平..

大中華膠
反習個班只會係下一個極權出現
讀多啲中史

或者咁講
反習既其實只係表面上反共
實際上係小粉紅黎
只不過對象唔係甴近平
美國等等歐美個家係真正既反共
我想香港人可以搞清楚唔係件件大陸人都可以隨便connect

推

其實大部分人好似支持聯邦？大一統個回覆下面一堆人屌緊。

其實connect 中國做乜9？
佢哋唔會幫襯㗎。